有無人好鐘意呢種風格嘅歌？

Pumped up Kicks

啲旋律同歌詞好正，好有氣氛

嘩 幾多年前除咗呢首真係唔覺有類似

個陣仲洗過我腦一排

quiet kid meme